有冇人同我一樣仲未完sem？

好撚慘 望住身邊個個都完sem 而自己就仲有paper交
唔撚想做阿屌

師兄係咪讀緊毅進？

讀毅進我就唔洗咁愁啦

加油啊 仲有幾耐完sem?

爭一份四千字paper 一諗到要打咁多字就好唔想做 仲要我覺得我冇咁多野可以寫

仲有幾多日deadline?

慢慢一日寫一part？

25號dead 但我想今日做曬 因為24號都冇時間做喇

咁加油啦 我仲失眠緊

開始做 呢一part係最難⋯⋯
為咩失眠阿

我都未完sem
11月停課到依家8個assignments
考咗兩科
其中一科轉咗做assessment 可以做幾日
一科online考
依家做緊第三科final assessment 26號交
1月仲有兩科exam

我都想知

我明阿
我好彩過你 其他科啲exam同paper都交曬 係爭一份
屌 次次sem尾都好撚辛苦

唯有hea到眼瞓 冇計

真係要做野喇！！！！！！！！
阿！！！！！！！！！！！！！

東大？

有重有6份，夾埋二萬字

我以為我22號完已經好遲
利申asshole仔

早一個禮拜已經完左

利申: part time master

有排都未完sem

正 幾時deadline

屌

仆街 我開完個post瞓撚到而家 一粒字都冇寫⋯⋯

我一月下旬仲有考試你點睇

btw
加油！

哇屌⋯⋯
痴撚線 一月都開學啦仲考試

24 25 27 31
做到就嚟癡線

完全冇心機做囉⋯⋯
岩岩開始寫左幾廿字已經好想放棄
但一定要今日做完 如果唔係聽日後日都冇得出街
你都要加油阿！！！

識人2020年先完Sem

你的朋友就是你⋯⋯

噚日交咗最後一份Paper了

屌 仲做緊阿仆街 中間又走左去hea fml

仲有兩科考試救命

加油阿⋯⋯我都爭一半就做完 捱埋佢

我已經完sem了

月頭考幾個試

幾多字阿 每日做少少啦 如果唔係deadline嗰日就好辛苦

重點係未做到成果冇嘢寫係report

寫report真係好令人厭倦

我2020年1月17日先完sem 1，應該係全香港最遲啦

利申：high dip

Me la 清